熊仔頭出左條撐警撐廢老既片

必需睇到最後

佢呢個月出聲出到咁會唔會俾人清算

我係唔會入去加佢點擊嘅。
宣傳嘅片嘅唔該死撚開。
幫藍絲搵錢真係弱撚智。

最後：香港人呀

睇左先啦熊仔頭就黎曲到圓啦

屌得好！

上邊連熊仔頭都唔撚識

你做乜撚野

相反达哥

鳩硬sir果然係警犬
毅進仔真係唔識用腦😅

笑到仆街

諗起琴日智能單車條智障警

鳩硬好難唔信你唔係警察

熊仔頭出聲講係好事
但冇必要反達，佢冇撐警

每次有一位香港YouTuber
仗義出片撐香港人
林慧韡就中一次槍

上面係咪有條友弱智㗎？

呢個時間唔幫香港發聲既KOL OR YouTuber
都無資格叫自己做香港人

熊仔頭
真係一個好有心嘅YouTuber

笑得岀？
得個苦笑

笑唔出 香港人比人恰到上心口

你正一白撚痴

以前以為佢只係固執
最近終於發現佢弱智既秘密

7.1見

真係好撚中
聲大夾惡就贏
咩犯唔犯法道唔道德應唔應該
全部都係廢嘅
全部都係廢嘅
大聲就有道理
大力就有道理

尋晚熊仔頭仲話放段片出黎等大家輕鬆下
邊撚度有得輕鬆啊

曲到圓

唯唯 71見。

尼采哲學 我們也需要一點反思

鳩sir真係鳩架wo

推俾警察睇

好撚高質

真係完全表達到果種煩同無理
睇到我都想掉爆部電話

熊仔頭班人真係良心
反觀其他 讀下新聞都不了

黑警

知唔知人地之前仲出片叫人做選民投票
時代變左嫁啦,以前就唔想俾人賺錢
而家我地要支持香港人youtuber

真youtuber

人地夠係賣勁多廣告啦 都出下良心片 呀林生生活就艱難d?

係要衝出嚟柒嘅？

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

睇左先啦7頭

所以係……if you can't beat them, join them?

香港人啊....

唔好再用啲分化標題啦屌你老母

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

點呀
今日唔洗當值？

搵香港錢 但唔理香港事
拍條片都唔講下登記做選民
好失望

我有叫男人etv幫手呼籲叫大家登記做選民
點知第二條片出完美世界

支持

好到point

仲要其實熊仔頭都有拍完美世界廣告
佢仲要有成隊crew 都唔驚畀人清算
达哥到而家仲做緊縮頭烏龜

佢之前仲幫海南島拍廣告

No eye see

鳩sir 夠鐘當值啦

睇完我想笑，但又想喊

唯唯有冇出聲係微博

有冇車手好想去維港睇景

支持熊仔頭

黑警死全家未？？？？

屌喇星佢又扮得好撚似下

熊仔頭同啱channel

啲人應該係無睇，唔係唔識分曲直
Btw, 乜熊仔頭依家咁大製作有埋佈景

又玩完美世界 又去EA
爽 香港唔關佢事了

佢都接好多廣告，點解佢夠膽出聲

都明知戴開頭盔嫁啦
講五分鐘都好呀

我必需有義務推推俾所有警察睇
香港人蝦警察

熊仔頭
由講HKTV 大學生無前景等社會議題開始已經好到肉
支持真香港人嘅channel

熊仔頭 support

嘩屌
你係咪連毅進都未讀過咁啱警察要人先入到去？

重讀毅進啦你

嚴重懷疑鳩硬一直以黎既智商

條片曲到圓

最後佢講牛b笑到仆街

但笑完再諗返真係好撚心up

聲大夾惡就好多人買佢怕 正仆街黎

笑唔出

熊仔頭唔係幫緊完美世界隻大陸game做緊宣傳咩？

卜個地鐵場唔少錢，佢Dum錢落去拍良心片都幾好野

所以廣告商根本唔介意，冇衝突，對得住良心既野怕咩講，而家係香港市場

或者熊仔頭唔驚死掛

推

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

你唔係當真場呀

笑唔出。。
睇到好想喊

鳩硬sir都未聽過？

不枉我follow左咁耐

廢架

睇完笑唔出

弱智仔話人係弱撚智係咩玩法

係咪睇火影睇到你咁撚智障

仆街 齋睇片都覺得班大陸狗煩

🦐🦐🦐

佢黃到仆街喎邊忽藍呀屌你

唔會睇 youtuber 個個都係搵錢先發片
唔係搵錢 會有心到拍片出聲咩
個個都話支持市民 影幅相 影枝花就贏盡掌聲

我愛熊仔頭
抵我支持佢咁多年

「咁我就唔奉陪喇」

Ching唔識佢？

熊仔頭個朵接生意都接唔切
佢唔怕得失大陸客先係好波

佢要搵錢就唔出聲啦

佢去到达哥咁嘅高度就會明㗎喇

push

點解連呼籲登記選民都唔敢講
講真呼籲登記做選民都唔係咩政治立場，就好似東方昇條片都無講明政治立場（雖然佢地立場好明顯）
只係呼籲大家盡公民責任都龜縮到咁，除咗係紅底or奶共我都諗唔到咩原因
好撚失望

咁使唔使反埋男人etv?
我可以幫手呀
拍完美世界喎
無幫手出聲喎

收皮啦死黑警

但係林腦細有出聲

老細可以出聲細既唔俾？

男人etv有份串cctvb啲旁白喎
佢地啲廣告片全部額外出

所以話平時都要有技巧地教育一下 粗魯唔跟規矩架人

個地鐵景搭得咁似

你讀毅進都無資格喎

希望聽日可以有更多人出嚟

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

即刻fo返佢

大家可以課下金 有良心既人先應該發達

鳩蛇

呢位師兄真係on 9到極致

搭出黎！？咪仲貴過租

不如去屌爆個陳怡啦咁

飛嫁
全部do喺飛嫁
笑到喊 too true

真·on9仔？

Push

鳩sir 今日被啲藍絲廢老支持到高潮咗十幾次，而家開始語無倫次

佢都冇開課金俾人
睇多d佢既片幫下手唯有

DLLM咁你又曲 你又唔係唔知連登有幾多00後你 一陣曲到佢信咗 未click入去就屌 你真係...

得鳩硬弱智領左野咋咋喎

起鳩硬底佢有屌警察
好難捉摸

黑警真係睇得自己太高

串cctvb好d定呼籲大家做選民好d?
前者無利香港 後者一定利香港

熊仔頭

唔介意我再po返
佢叫人做選民既片有文有路有解釋
簡而精

笑笑下想喊

點解香港人要係咁俾人蝦

佢每條片我都有睇 唯有幫下佢既廣告

中point好笑貼地

一直以黎都做得好好同得熊仔頭先做到

今次最撚廢真係牙達

熊仔頭…真係衰鬼嚟

依個user 警察來
係人都知 大家serach個名就知 佢之前自爆係警察

之前條鳩硬sir有個Post帶風向帶到呢

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

鳩硬sir傑作

清泉

王菲有口音

佢YouTube channel開始有大陸狗攻擊，有冇人支援

你其實真係幾重口音...

鳩sir今日去幫班藍絲廢老含到雪雪聲 好忙

呢個仆街唔值得我地叫佢「哥」
以後叫佢狗

YouTube comment開始好多藍絲攻擊

睇完眼濕濕

笑撚到仆街

屌你班愛國大陸狗出曬youtube黎講野又冇point
仲話要拉熊仔頭返去

嘩 你真係廢架喎

鳩硬到底係正定邪，有冇人答我

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

大家去幫手先，一個都不能再多

正

大媽個formula 好正

你講咩x10 ,消耗戰
人地唔講先駁人
再吊尻人癈/ 委屈比人蝦
完

乜撚啊

大媽formula

香港人聽日一定要出黎
成班是非黑白不分

我地要努力搵錢改變香港

個班冇腦聽唔入耳

冇辦法得到佢地選票？

一聽到啲大媽講嘢就好頭痛
劣幣驅逐良幣

原來你真係呀蛇..

咪懶醒啦 弱撚智

似大陸人

居然有人未block 條廢柴

熊仔頭演技

有錢同有心冇衝突嘅，何況人地影響力大過我地啲普通人，爭取多啲關注多啲掌聲都唔錯吖

但條片好嘈

鳩硬係狗嚟

傳姐

佢最後有冇解釋點影？

要廢老知衰，一定要令佢地知道共產黨點拎走佢地既利益

鳩硬冇啦，佢話自己係有良心既警察

態仔頭

起底 負皮 封鎖有絕對理由懷疑相信係警犬

大量大陸人攻擊熊仔頭youtube

相反睇下達狗
吠都唔敢吠

大量藍絲攻擊youtube channel，我眾敵寡，必需保護熊仔頭屌死佢地

得少部分，反而我見好多大陸人撐緊佢
Youtube奇景

雖然都好多簡體字

潮撐

都唔少大陸人撐，可能佢地都俾大媽蝦得多